美參議員哈桑：中國大量拘留及監視維吾爾人是侵犯人權和不可被容忍

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手

日日都覺得西方世界死咁多人係無視中共對人權踐踏既結果黎

終於難得有個民主黨出聲
但都唔夠共和黨咁多人出聲

True

明明最suppose 講人權既民主黨

民主黨係利益行先

借位求救

前蓋式洗衣機有咩推薦？

林肯 係共和黨籍總統